[突發] FB自爆拾遺不報

有人警已報

其實講自袋已經.....

人地笠哂頭盔諗住冇事

10蚊

推

加密做乜春野
睇人仆街都要加密, 你係咪弱智

越早爆咪比機會佢越早知道 DEL POST

咁寸做乜

小春小事 就大搖花生友，香港大事無理

好行唔送

正確程序唔係拎去警處 如果三個月都冇人認領 先會比執到果個

好無聊 執到十蚊都要打卡

又要開post爆, 又要加密
真係R爆頭
一起身已經有朋友fb share出黎喇

幾蚊呢d通常會叫你捐左佢或者袋左佢，唔會特登出個file

但係佢玩到咁就好難講

消滅港豬你我有責

解你老母密咩，你係咪弱智啊

我錯 SOR!
自對一打

條友po出黎做乜黎 根本係自己嗱屎上身

交俾警察決定囉

其實有冇必要事無大小都放上連登
D連登仔 鐘意放一句：連登見！

我錯, 係我自己衰click咗入嚟

佢想死咪幫幫佢
仲大大聲話自己日日洗定屎忽

樓主幾靚仔

低能仔
$10都貪 仲要好威咁話比人聽執到
搭一程遠程少少嘅車都唔知夠唔夠啦

一定告唔入
捨遺不報既原則大概係：

一個理性既人能從失物的特性找到失主。
如電話、電腦、一萬元（估計失主是理性的，會去報失）等..

五百、一千就話仲有爭議空間，但十蚊就一定無爭議。無一個理性既人能從一張十蚊紙的性質找到失主。除非係睇住個失主跌出黎而唔提佢。

冇拎去警署已經可以話佢有意圖侵佔啦
等到幾個月個10蚊咪你嘅

佢係咪覺得自己好醒

推到佢仆街死

首先執到10蚊條友都要貼上fb真係好on9，成個港女咁

個報警撚都好撚無聊，10蚊都要報，差佬一睇你報案就知你屎忽痕冇野做

差佬都唔會打算理架啦
除非好似之前作甜故唔戴頭盔果條友咁...
搞到個個都走去報警, 咪可能理下你咁囉

轉個頭話佢浪費警力佢就知柒
不過都柒唔過執10蚊都放上fb

先唔講佢嘅行為犯唔犯法 佢連執到張10蚊都要打卡話比全世界知 佢有幾想係朋友到拎存在感呀

港豬既野

執1蚊

依家啲人都好無聊
咩狗屎垃圾都貼上網想搵人認同
最慘啲真心膠報警

好撚無聊

真係跌左都唔撚知

其實佢講左自袋咪姐係有意圖拎他人財產
何況有幾多人會記一張十蚊既no. 咁都算合理步驟
唔好死雞撐飯蓋啦

留返同個官講

重點 佢唔加句自袋已經一天都光哂

佢都幾撚慘 咁都要比人捉

乜鳩都擺上嚟

自爆

個財產未必係他人。佢可以拗係自己跌，再自袋，任佢點玩，除非有事主報失

入到去D人 問佢衰咩 佢問衰拾左10蚊
屌你乞衣黎

如果真係警已報,
係呢個情況下, 警方係咪就一定要受理?
定係可以話告唔入就完事 ?

諗起david仔......有無人記得

咁事實係拾遺不報
如果因為果樣物件價值既大小黎決定係唔係
咁唔通偷野俾人捉到話果件野既價值好細又會冇事咩
BTW 佢係衰白痴小小野就POST上黎
仲要自己所謂既合法處理

其實張10 蚊係佢自己
引人跟車

上次行街見到前面有張10蚊，咁岩後面有個差佬
咁我停係度執起張10蚊同佢講：阿sir岩岩地下執到張10蚊。佢望左下諗左陣同我講：唔知邊個你袋埋去算，跟住就走左

10蚊 幫你落簿咩
晒時間 + 返到去比人屌鳩佢 10蚊都落簿

大驚小怪 果然係中意睇人仆街

犯唔犯法我地都無得話事 btw有咩野同個官講

Push

幫推

咁如果係文具鋪偷野呢 假設有人偷左支筆 而支筆價值又唔貴 係咪就唔洗落簿
定偷同拾遺不報係唔同？
無知一問

多謝你推啊